
\beginsong
    {Ayi Aaj Diwali}[
    % by={Louis Bourgeois and Thomas Ken},
    % sr={Revelation 5:13},
    % cr={Public domain.}
    ]
    
    
    % \[G]Praise God, \[D]from \[Em]Whom \[Bm]all \[Em]bless\[D]ings \[G]flow;
    % \[G]Praise Him, all \[D]crea\[Em]tures \[C]here \[G]be\[D]low;
    % \[Em]Praise \[D]Him \[G]a\[D]bove, \[G]ye \[C]heav'n\[D]ly \[Em]host;
    % \[G]Praise Fa\[Em]ther, \[D]Son, \[Am]and \[G/B G/C]Ho\[D]ly \[G]Ghost.
    % \[C]A\[G]men.

\chordsoff

    \beginchorus
        \textnote{Sing very fast}
        Ayi Ayi Ayi, Aaj Diwali Hai Ye Ayi \}
        Aise Shubh Avsar Par Hum, Puje Mahalakshmi \} (x2)
        Sabhi Devi Devata, Aap Hi Ko Puje
        Nirmal Ma, O Maiya Nirmal Ma
        O Chhindwarra Vaali Mahalakshmi Mataji (x2)
    \endchorus
        
    \beginverse
        He Mahalakshmi Ma Gauri, Tu Apni Aap Hai Johri
        Teri Keemat. Tu Hi Jaane, Tu Hi Bura Bhala Pehchaane
        Ye Kehte Din. Aur Raate, Teri Likhi Na Jaaye Baate
        Koi Maane Ya Na Maane, Ham Bhakt. Tere Deevaane (x2)
        Tere Paanv. Saari Duniya Pakhaarti
    \endverse
        
    \beginverse        
        He Kripa-shaali Mahalakshmi, He Bhagya-daati Bhagwati
        Meri Sunanaa Ye Binati, Mera Chola Rang. Basanti
        He Dukh-bhanjan Sukh-daati, Hame Sukh Dena Din Raati
        Jo Teri Mahima Gaaye, Munh Maangi Muraade paye (x2)
        Har Aankh. Teri Aur, Nihaarati
    \endverse

    \beginverse        
        He Mahakali Mahashakti, Hame Dede Aisi Bhakti
        He Jag Janani Mahamaya, Hai Tuhi Dhoop Aur. Chhaaya
        Tu Amrit. Jal Avinaashi, Tu Anmitt. Puran-maashi
        Sab. Kar Ke Door Andhere, Hame Baksho Naye Savere (x2)
        Tu To Bhakto Ki Bigarri Samvaarti
    \endverse
    
    \beginverse        
        He Dhan. daati Dhan-Lakshmi, He Dayavaan Gajalakshmi
        He Vishnu-priya Vaishnavi, He Sahaj Yog Daayini
        Ye Suraj Chand Sitaare, Sab Tere Hi Gun Gaate
        Tu Hi Shanti Roopi Shantini, Hame Dena Vishwashanti (x2)
        Tu To Chaitanya Ki Ganga Bahaati
    \endverse
   
\endsong

% Insert new page after complete bhajan.
\newpage